點解上班台完全無人討論低學歷/低端工種??

個個都會計工程IT搵大錢唔怕憂柴憂米
利申: 做出入口

大堂出入口？

Agree

乜撚野低端

高端人種唔會上連登

foodpanda deliveroo ubereats

個個fg 50k